個possr topic左邊有啲icon係乜意思？

有冇注解？